港台工會再邀李百全出席員工大會解釋抽起兩個節目原因

香港電台節目製作人員工會向廣播處長李百全發信，再次邀請對方出席員工大會，解釋有節目突然被抽起的事件。

工會表示，被抽起的節目包括兩集《香港故事：疫行者》及一集《議事論事》，被抽起後改為重播節目。工會指出，綜合前線同事表述，抽起節目的原因是「不符合約章」，但向李百全追問哪些內容不符約章時未有得到答案，認為做法對節目製作造成嚴重影響，要求李百全分別交代抽起節目原因，認為他有責任清楚向同事說明理由，才能改善，否則浪費公帑之餘，更等同取消一項公共服務，必須向公眾解釋原因。

工會早前邀請李百全上星期五出席員工大會，當日獲通知未能出席。工會信中表示，歡迎李百全建議可行會面的日子。

港台早前在回應有節目被抽起時表示，不評論個別個案，廣播處長以及港台高層管理人員在具爭議性的節目播出前會檢視有關節目，切實履行編輯責任，以保障節目符合約章及守則的要求。

編輯自主, 已經唔存在啦~~